有無方法傳信息俾天琦同埋入左獄既義士

我文筆唔好
但好想佢地知道香港人終於做到佢地5年前既理念
而且做得更加好
係前線有好多人受到你地既啟發
好想同佢香港人從來無忘記你地
可以點表達心意

可以寫信

入面其實係咪有電視睇?

雖然未贏

好似得cctvb

電影話有報紙架

自推 6年獄呀屌

Push

佢個Facebook

等文筆好巴打

自推

如果無咩反應
我個人寫俾佢吧

推
我差佢一句對唔住同多謝

探監

等佢